點解d女人會覺得畫個黑圈係對眼度就代表靚

10個男人9個都覺得醜

毒撚真係煩

反正有黑眼圈

潮流未必個個都有原因

俾人打咗一拳喺隻眼到
又唔想人知咪話係化出嚟架囉

咩叫黑圈